本 HR 發現 Bootcamp 出身啲 Data scientist 有啲料到

真係可以見到佢地有好多 project ，好 presentable ，對 Excel 同 SPSS 嘅 data analysis 認知都比大學 CS 學生良好。無可否認 Bootcamp 有啲優勢

唔識寫code呢

Bachelor of Bootcamp (BBoo)